[光復香港 反抗暴政] 皇家馬德里球迷吹水區 (212)

Hala Madrid!!!

Coach
Zinedine Zidane

First-team squad
1.Keylor Navas
2.Daniel Carvajal
3.Jesús Vallejo
4.Sergio Ramos (captain)
5.Raphaël Varane (4th captain)
6.Nacho Fernandez
7.Mariano Díaz
8.Toni Kroos
9.Karim Benzema (3rd captain)
10.Luka Modrić
11.Gareth Bale
12.Marcelo (vice-captain)
13.Thibaut Courtois
14.Casemiro
15.Valverde
17.Lucas Vázquez
19.Álvaro Odriozola
20.Marco Asensio
21.Brahim Díaz
22.Isco
24.Daniel Ceballos
28. Vinícius Júnior
-Luka Jović
-Eden hazard
-Ferland Mandy
- Éder Militão
-Andriy Lunin
-James Rodríguez
-Borja Mayoral
-Lucas Silva

Out on loan:
GK Luca Zidane (at Racing Santander until 30 June 2020)
MF Martin Ødegaard (at Real Sociedad until 30 June 2020)
MF Alberto Soro (at Real Zaragoza until 30 June 2020)
DF Achraf Hakimi (at Dortmund until 30 June 2020)
DF Sergio Reguilón (at Sevilla until 30 June 2020)
DF Jesús Vallejo (at Wolverhampton until 30 June 2020)

一扭七ISCO巴打個人畫集
大家可以去支持下

Mariano枝旗錯咗

班拿貝朝聖指南

機票
因航會有直航機，飛大概15個鐘，我好似未見過fanfares有做過馬德里既優惠 (復活節買因航機票六千幾直飛馬德里)
中東三寶，計埋轉機至少都要19個鐘，我上次搭emirates來回大概$4xxx，飛大概20個鐘

波飛
經官網買飛最平，比賽前一個定二個星期開始賣飛，不過有分優先次序，club member > madridista > public
班拿貝球場出面亦都有個官方櫃台可以俾你買飛，都係比賽前一個定二個星期開始賣飛，每日都會有飛分批出售
另外官方櫃台出面都有堆人坐係度會係咁問你係咪買飛
如果係官網買唔到，可以去viagogo, stubhub度買，佢地多數可以一早買定黎緊嗰季既飛，不過通常都係炒價 （我上次係用viagogo買，睇主場對西維爾，坐係同球員通道隔一個block最前排大概$3xxx，y絲睇馬德里打吡，坐兩邊上方，近3000元。）
*注意：賽事有可能會改期，提前好多買飛既巴打自己留意

Tour Bernabéu
可以參觀班拿貝球場、皇家馬德里博物館、球員休息室、領隊座位與球員後備席
門票: €25 (手持Madridista: €17)
開放時間：10:00-19:30 (星期一及星期六)、10:30-18:30 (星期日及假期)
*注意：比賽日開放時間會提早結束，有d地方唔會開放，巴打自己留意

Madridista
即場做madridista有優惠，平過上網申請
另外球場入面間Adidas madridista有95折，ultra boost嗰啲鞋都照樣有折

交通
去班拿貝球場好方便，metro直頭有個班拿貝站，班拿貝站係深藍色10號線，車站兩個出口都係一抬頭就見到球場
開波前一個鐘左右就入得場

以上資訊由duckyea!、潺仔、Y_nada_mas、🔥卻老提供

係咪咁開 真皇第一次開post

皇家馬德羅

今晚可唔可以贏返次

世三太重 賓周carry 唔到

條防線同盧蛇個陣一樣無咩紀律

屌機師

嘻

咁快收世三

有得睇榴連

賓機連線

kubo呢屌

雙廢

讓兩個

帽子戲法球皇賓

Light

B9帶帽

賓周

賓

弱隊殺手

賓機又贏

球皇賓

3粒

我賓又贏

訓先 戴埋帽

帶帽

...

連線成功

強勢持續

話說巴謙去左邊？

Benz被低估

傷 季前熱身唔會見到佢

好似傷咗

俾30分鐘Kubo 啦

伊斯高

Isco

晒左牙維靚傳

James>Isco

差少少

高難度射失

差啲大四喜

Benz

維打左邊真係勁好多

賓狗差d大四喜

Benzema 9.9/10

講人話

出kubo啦

3：3

最強翼衛

3-3

Goall 3-3 黑氣石

又三粒

賓狗單刀廢到

屌呀 3-3

入幾多粒就幾多粒

咁撚靚

onlun9

想睇皁皇贏一場都咁難

重演3:7

放射

逼害老連

賓皇入埋都唔夠失

如果呢場輸完全係自己攞黎

無kubo

馬撚

拿祖

拿祖 又入

仲出Mariano?

有邊場輸唔係自己攞黎

入球騷

拿大哥

垃圾皇

拿祖踢前鋒啦屌

拿祖學埋拉膠啲野 唔好好守波 衝上去係咁入波

點解拿大哥會喺呢度

拿隊

拿隊有加成！？

突然壓上前

唔踢中堅就得 其他位可接受

呢個位竟然係拿祖
執第二點個下快到

拿祖咁撚快

不嬲快 不過唔好踢中了

馬撚幾醒神

肉球返黎9up未

三個中堅最慢係咪拉膠

好勁

Cls 拿祖咁有火

谷左好耐

拿祖戴左章係咪有加成

kubo呢

32 33好似場場都有得出

拿祖係咪近三場都有波入

爭d又失

25

lunin

除左上場

馬撚狂射

拿祖中堅=笑話

D ball好似好大力

好似樣

谷得太耐

拿祖防中/中場中算啦

拿華斯>lunin>古圖

夠鐘換人啦 光頭佬

lunin勁能到...

做狗邊有咁多時間 要打示威者

借比你用一季?

個波蘭龍勁撚過驚波仔

kubo換卻啦

Rodrygo

黎啦

Goes啲動作實際過啊維好多

馬利安奴力量型前鋒

KUBO

kubo

kubo黎了

日本機師

尋日10分鐘
今日有20分鐘

掂la kubo打攻中

改口叫返卡吐了

唔知點解由kubo轉會果一刻就好期待佢上陣 場場都係為左睇佢

1 killer pass

Mariano

馬撚>Jovic

第三前鋒

對日本仔情有獨鍾?

5-3

5:3

好有火

Keep住

谷咗好耐

呢球馬撚比得咁靚
補射係抵佢既

宜家睇班後生仔都舒服過睇老將

拿祖又去左前面

拿祖係咪拉膠上身

早幾年已經有留意佢 睇佢日本U隊啲片 勁到

久保啲波真係好定

踢錯位

爆

唔講佢做乜又係呢D位
點解咁都有得唔入

矮

摩迪仲係有心無力咁

Kubo

個龍

D 決定做得幾好

kubo 好撚勁

佢真係有D美欺FEEL
細粒得黎D身位唔差

馬撚有火到

又救

Cls

馬撚有火到癲

馬撚瘋狂執雞

馬撚 Kubo

對面個龍上身

真係好期待

馬撚射晒出黎啦

kubo呢下俾goes好D

想入ball

久保真係幾有10號feel
馬撚都幾正

對面個龍

久保

馬撚留黎做後備啦 要搵個可以撞下既前鋒

好爽

機師兄

機師真係亂鳩咁嚟

久保+馬撚+摩迪幾夾

馬撚唔好走住
仲未知Jovic咩料

終於贏波

肉師兄

Man of the match: Benzema

kubo D比波視野幾好, 同摩迪都夾左幾下

機師個隻金雞獨立式帶波真係睇到人好燥 成撚日都企唔穩咁

aubameyang

久保建英好撚勁

kubo勁到

久保落2隊太晒

Kubo 幾勁

kubo 好有大將之風
會叫摩迪轉邊

上一隊又無正選踢

久保同摩迪好夾啊

大家都唔會上腳太多

但又好技術 好視野

J die me

佢D走位都幾好
係機師有幾下都唔比返佢
同埋難得咁後生仲要踢呢D飛機盃都唔獨
雖然我想佢獨D

新仔黎睇 牙維技術真係弱啲

好似話佢擺2隊就唔洗用1隊個非歐名額

Rodrygo 久保擺2隊既話 係咪放1隊後備果陣先計nonEU位?

goes 全面太多了

D射門真係睇到燥 希望訓練多d shooting

牙維贏體型 速度 同上年啲鳩扭

屌笑撚左

Goals
• Karim Benzema (3)
• Nacho
• MarIano

Assists
• Lucas Vazquez
• Toni Kroos
• Vinicius Jr

原來馬撚已經26 我仲以為佢22-23

馬撚可否不要走

久保轉下髮型會否型好多

Real Madrid will play his 6th match in the preseason against Red Bull Salzburg in Salzburg (Austria) on Wednesday 7th August at 6:00 PM CET.

馬撚肯排賓賓Jovic後面一定要留

人地有石原

Jel下頭可以媾死女

馬撚讓件7號出嚟就比佢留隊

Zinedine Zidane said he hoped Gareth Bale had been training after reports suggested the Real Madrid forward was playing golf while his team-mates were competing at the Audi Cup.

睇左幾場久保, 18歲仔黎講算幾老定
但話好勁又未算, 不過值得期待下

希望佢唔好好似odegaard年年外借無機會踢

拖狗係到唔好咁大期望

箍煲仔好撚好J

Odegaard今年都借去西甲隊
而家條中場咁廢 下季應該就番黎

唔係借兩年？睇死唔會提早回收

借一季咋

留意到太子入咗波

佩狗食撚屎

佩仔：日本美斯，rodygoes，牙維，牙ken

All尾機

可惜為人傻瓜

樓主=yc

師兄可唔可放過goes
你好撚燈

師兄認錯人
燈神=臭師兄+臭雞

施丹警告：希望巴爾有操練唔係打Golf！

【Now Sports-體育】皇家馬德里教練施丹談及加利里夫巴爾打高爾夫球一事，表示希望對方在操練。

皇家馬德里球星加利夫巴爾（Gareth Bale）無隨軍參加奧迪盃，會方提出的理由是他生病，不過，西班牙傳媒就發現巴爾在打高爾夫球，令球隊十分尷尬。教練施丹在周三奧迪盃5:3擊敗費倫巴治後，就對巴爾的行為有微言。

「你們問到高爾夫球的事情，我跟朋友在參加奧迪盃，所以不會去評論。但我希望他會在操練。」西班牙傳媒普遍認為施丹語帶警告口吻。談到巴爾的態度問題，施丹說：「這要回西班牙後才知道，我不會禁止其他人做某樣事情。我們要兼顧自己的責任，我們會看他在馬德里做了甚麼。」

施丹坦言不會斷言巴爾是否沒有職業操守，不會胡亂發言進入傳媒的陷阱，「我不會再回答這方面的問題。」

圖片來源 : Twitter圖片

Benzema is the man of the match

ONDA CERO: Gareth Bale did not travel with Real Madrid to the #AudiCup because he didn’t want to. There is a war between Bale & his agent against Real Madrid.

下體走左大半隊主力
以家重組完仲勁過上年
我地就繼續機師 卻老 拿祖 賓周
買啲人返黎又腳軟

班契仔不隨光頭而去
我皇無光復之日

人地搵到仲要搵啱方向
放棄全體力化足球
開始加強組織能力
呢幾季嘅收購Rodri Llorente Lemar Felix
我地就得世三 仲要冇人識夾

Benzema & Roberto Carlos

世3廢到 成個機師咁

咁機師勁啲

felix勁到 cls

Welcome Pogba!

周芷若老公

hi

好撚陰公就真

肉球靜拉

屌你母親 肉酸狗612拉鳩我啲手足
放人未呀咸家剷

🎂🎁 Happy birthday to @marianodiaz7, who turns 26 today! #HalaMadrid

邊個負皮啊屌你老母
而加隻狗拉義士啊

又官宣!

負皮者=中共走狗 華春瑩性奴!

嘩!DLLM又官宣!

🙌 ¡@AnValles13 es nueva jugadora del @CD_Tacon!
#BienvenidaAnaValles | #GoTACON

MARCA: 5 loan offers have already come in for Kubo.

MARCA: In Zidane's mind the only thing that is stopping Kubo from being part of his team is the club's non-EU limit, with Fede Valverde, Eder Militao and Vinicius Junior already taking the three spots.

佩奧爾話皇馬有兩次想簽佢

巴塞隆拿名將佩奧爾表示，皇家馬德里曾經有兩次想簽入他，最後沒有成事。

西班牙傳奇後防佩奧爾曾經是巴塞多年主力，這位隊長指宿敵皇馬有兩次想簽入他，只是未有成事。

佩奧爾回憶說：「皇馬當年找甘馬曹執教，他想得到我和朗拿甸奴。只是我想留在最好的球會巴塞，在此贏取冠軍，所以我留下了。」（）

Real Madrid's worst preseason in 39 years

6個負皮

d契弟擺明針對世清

我啲手足比牠拉了
好撚嬲 死狗隻

6隻警犬針對gap皇 對人不對事

Libertad Digital: Brahim Diaz will stay at Real Madrid

用佢好過機師啦

佢好似係攻中

Beckham wants James for Inter Miami

Bale returns to group training after missing Munich trip

18歲已經好撚過28歲嘅機師'仲要機師一開已經係皇馬培育
機師件垃圾跟本就無踢波天份

HI~Bro

有無手足會留意皇馬女足

唔好用垃圾比, 冇意思

無留意=假皇

MARCA

James will be ready to play on August 7 in Austria, when Madrid will play their sixth pre-season friendly against Red Bull Salzburg.

That date then appears key in knowing what will happen with James and if he's not picked by Zinedine Zidane, the writing is on the wall..

Real Madrid has conceded 16 goals in 5 games this preseason 🤦🏻‍♂️

Real Madrid forward James Rodriguez plans to hold talks with manager Zinedine Zidane before making a decision on his future at the club, sources have told ESPN FC.

Ching開心死啦 Pepe

爽

唔用爆

19

MARCA

The transfer window has come to an end in China, which is not going to be Gareth Bale's next destination.

Teams were allowed to register new players until July 31 at 18:00 CEST, which means that the Welshman will not be moving to the Asian country this summer.

PEPE

Real Madrid still keeping tabs on Van de Beek

According to De Telegraf, the Donny Van de Beek interest remains alive at Real Madrid and he is seen as a more viable option than Paul Pogba.

Real Madrid reignite interest in Van de Beek as Pogba alternative

屁屁大哥

開心到訓唔到

Paul Pogba still wants Real Madrid move, but Los Blancos are running out of time - the latest from L'Équipe

Lm

=_=

臭師兄

VDB > Pogba

fast la diu

稚氣啲

拖狗

佩仔好廢

今年個madridista 得條頸巾

Zlatan Ibrahimovic: “You don't want a player in your club or in your team who doesn't want to stay because he might not give 100 or 200 percent, or he does that and still he doesn't want to stay. It's a tricky situation."

Karim Benzema: “The fans love when we win games, but it is tough. We still have time to get back to our best. We won today and we're happy. We are going to keep on in this dynamic. We need our fans' support, we are working hard together and we'll do what it takes to win.”

out la benshitma

法藉神鋒

shut up la fk

Pepe好能勁

踢過皇馬嗰個中堅?

630點睇pepe

黑迪馬

水貨confirmed

80m 買大巴奶好撚過啦

有愛蛇教 如虎添翼

u fk off

總比光頭好

on99 49000

As’s Cover | “Plan Van de Beek”

Marca’s Cover | “Operation Van De Beek has been reactivated.”

未黎就比牙維反 我睇好佢

Raul. The Boss.

Perez. The dog.

VDB勁係勁 不過唔係我地需要既人
攻中我用沾仔好過啦

5場季前熱身賽失16球

廢占都3章啦 係咁傷仲慢過之前 光頭佬會用佢就奇

邊撚到3張
反沾小學雞暑假就補下數學啦

廢伊仲慢一起用緊
一齊躝囉，有咩所謂

拖狗躝啦 welcome back daddy!

冇輸20球偷笑啦
若不是拿華斯 點止16球

好彩25受傷

巴爾操練啦！

【Now Sports-體育】皇家馬德里球星加利夫巴爾經過連場避戰後，於周四復操。

巴爾操練啦！

【Now Sports-體育】皇家馬德里球星加利夫巴爾經過連場避戰後，於周四復操。

加利夫巴爾（Gareth Bale）於周四參與球隊的操練，而且在相片中的他神情從容，未知是不受近期的「高球風波」影響，抑或離隊已成事實，並不介懷。

這位威爾斯名將早前並沒有隨軍參加奧迪盃，會方提出的理由是他生病，不過，西班牙傳媒就發現巴爾在打高爾夫球，令球隊十分尷尬。教練施丹在周三奧迪盃5:3擊敗費倫巴治後，就對巴爾的行為有微言。

他當時說：「你們問到高爾夫球的事情，我跟朋友在參加奧迪盃，所以不會去評論。但我希望他會在操練。」西班牙傳媒普遍認為施丹語帶警告口吻。

笑乜能野

罷工

Real Madrid and Ajax have reached an agreement for Ajax midfielder Van De Beek and the deal should be made official in the coming days. [@marcelobechler]

Van de Beek is plan B. It has always been there. Everything will depend on what happens before Aug8. If Manchester United sign a possible replacement for Pogba, it will be a sign for Real Madrid. After the 8th, Madrid have plenty of time to sign Van de Beek. [@SergioValent1n]

雲迪啤!

唔睇好VDB比拖狗教
肯定當佢高狗咁用 打防中

咁先係路，皇馬傳統係要靚仔唔要力架

李華度：皇馬不需要買普巴或者艾歷臣

皇家馬德里一直想買入保羅普巴及艾歷臣兩位中場，但是巴西傳奇球星李華度卻指他們其實不需要買入這兩位球星。

普巴及艾歷臣一直是皇馬對象，但始終未見有正式轉會行動。施丹近期帶隊踢季前友賽表現平平，也令人關注皇馬新季的戰鬥力是否有下降。

不過，李華度說皇馬其實不需要買普巴及艾歷臣：「傳媒說皇馬要買入普巴及艾歷臣加強中場，他們都是好球員，也適合皇馬。但其實皇馬實力很好不需要中場，他們只是有最重要的防守中場卡斯米路受傷，因為失去他友賽才表現不濟。」()

邊忽靚仔

James and Bale fatten up the squad

James and Bale's futures are yet to be decided, but the reality is that Zidane hasn't changed his mind about either player.

千奇唔好轉，一於攬炒

Kylian Mbappé on his future: "I have no desire to leave. My words (at the UNFP Awards) were ambiguous, only the coach, the president & I knew what I was talking about. It was not the right time or place, I want to apologise for it. I saw it as being in the interest of the club."

臭師兄：

不歡迎牠

口裡說不

普巴走唔到 開心啦你

原來牙維簽埋Dybala

我皇馬唔需要呢啲垃圾49000

Boom

又係牙朗有份搞

牙維依家唔敢笑人歐霸仔
佢都係

黑衫暴徒

又好似係喎

死猁狗

消息指，曾效力曼聯6年的基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo）告訴迪巴拿（Paulo Dybala），如果想成為冠軍就一定要加盟曼聯。

牙朗推人去死

Instagram | Marcelo

Jonathan Woodgate on his “famous” debut for Real Madrid: “What was yours like? I’m lucky enough to have a Real Madrid debut. Not many people are. It’s one of those things. I’m not bothered if people remember me for that.”

Jonathan Woodgate: “The biggest regret is I didn’t get to play as many games as I could because of injuries. It beats me up today because I knew I could’ve made a difference when I was there. But Im waiting for someone else to do that on their debut to take that mantle from me!”

Former AC Milan chief executive Marco Fassone: “The president wanted Cristiano Ronaldo, but the figures told us this was inadvisable. Ronaldo was open to evaluating the opportunity.”

📅📕🖊 ¡Ya conocemos el calendario de Primera Iberdrola! Tomad nota de estas fechas en vuestras agendas...
#GoTACON | #PrimeraIberdrola

做咩唔去阿仙奴=.=

Pepe仲勁 深黑版包皮

見到依家皇馬變銀河廢艦係我都反口啦

分分鐘又俾牙朗說服平去祖

Welcome
Van de Beek!!!!!!!!!

MARCA: Last season..

Pogba:
• 47 games
• 16 Goals
• 11 Assists

Modric:
• 46 Games
• 4 Goals
• 8 Assists

Casemiro:
• 43 Games
• 4 Goals
• 0 Assists

Kroos:
• 43 Games
• 1 Goal
• 6 Assists

Jose Luis Sanchez (La Sexta): “There are five players at Real Madrid who do not have a European passport (Militao, Vinicius Jr, Valverde, Rodrygo, & Kubo) and only three of them can play in the first team.

AS: Despite the positive displays from Kubo, his immediate future appears to be with Real Madrid Castilla in 2B (Spain's third tier) with Zidane stating that he will talk to Kubo upon the conclusion of pre-season activity.

Militao valverde Rodrygo 1隊
Vinicius loan
Kubo B隊

Van de Beek confirms Real Madrid interest as he responds to claims he's Pogba back-up plan

When asked about the speculation, Van de Beek appeared to confirm Real’s interest and that he was flattered by the transfer talk.

He told Fox Sports: "Of course I hear stuff like that from time to time and it's always good to hear about it.

"But the situation is still the same, even though the media keep creating new stories.

"Of course there is interest, but people tend to rush to conclusions about that."

L'Equipe: Risky summer. After poor preparations, a number of injuries and a wait for the Pogba deal, Zidane faces a complicated summer and the Spanish press.

AS: If Real Madrid are to force Bale’s exit, there are two courses of action open to them. One is to agree a deal with the player whereby he leaves on a free transfer and can seek out a new club; the other is to terminate his contract unilaterally.

ONDA CERO: Almost no EPL team can pay Bale’s salary.

VDB

拖狗教到11月被炒
古迪接手教到季尾
下年夏天肥普帶埋自由身既大力臣加盟

係都魯蛇教啦

或者搵番so sir
即刻召回龍仔

搵返盧狗 方便搵罪人

MARCA: We have learned that all areas of the club are in support of signing Eriksen, with the one exception being Zidane. The Frenchman does acknowledge his supreme talent, but remains fixed on the idea of working with Pogba.

牙維J 80M中堅J到而家都未訓

暴聯一字排開: maguire+dybala+mandzukic

仲有Bruno唔知乜 + SMS

Malcom

Van De Beek: “Yes, Real Madrid are interested in me, but you are going very fast.” [Cope]

Van de Beek: “I don’t want to talk about what’s there or what is not, now I want to be focused on the match against Vitesse.”

J緊包皮

mustafi

Mk bang

Real Madrid have entered the race to sign Sporting's midfielder Bruno Fernandes [O'Jogo]

MARCA: The most likely solution is Kubo spends a year with Castilla and makes the occasional senior appearance, but Real Madrid feel that they've got more of a player than they realised and it's not out of the question that he is fast-tracked to help Zidane this term.

傳皇馬啟動B計劃買雲迪碧克

【Now Sports-體育】英國傳媒指出，基於未能就收購保羅普巴一事跟曼聯達成協議，皇家馬德里已啟動「B計劃」，轉而向阿積士中場雲迪碧克招手。

英國《鏡報》指出，事到如今，皇家馬德里已意識到今夏無望從曼聯身上得到保羅普巴，準備宣佈投降，然而，他們購買中場球員的意欲還未熄滅，已啟動了球隊的「Plan B」，即向阿積士斟介雲迪碧克（Donny van de Beek），《鏡報》進一步引述《Bleacher Report》的報道指出，皇馬跟阿積士已幾近就該名22歲中場的轉會事宜達成協議，估計日內將會拍板落實，雲迪碧克將會跟皇馬簽署一紙長約。

雲迪碧克是上季阿積士其數位表現突出的球員之一，其上季在阿積士的隊友法基迪莊和馬菲斯迪歷特，今夏已分別「升呢」轉投了巴塞隆拿和祖雲達斯，估計雲迪碧克亦有望「升呢」。

今夏熱傳皇馬有意收購普巴，普巴早前亦明言已到了接受新挑戰的時候，上「馬」一事似是勢在必行，然而，英格蘭轉會窗距關閉一刻只餘1周時間，這宗矚目交易仍然未有進展，皇馬瞄準其他目標亦在情理之中。

Real Madrid's Van de Beek plans won't affect move for Pogba

Real Madrid haven't changed their mind about Paul Pogba, despite their interest in Donny van de Beek reigniting, as they are determined to land Zinedine Zidane's primary target.

Marca’s cover: “Agreement with Van de Beek - only remain Ajax” - Madrid has the ‘yes’ of the player - only remain reaching agreement with Ajax - Ten Hag (Ajax coach) assumes the player’s march

其實仲有冇人走
一隊number得返3 16 18 23
分晒俾Militao Hazard Jovic Mendy
冇晒位

24呢？ 630

醒唔起掃把走咗

11 17同22

最好啦
不過22睇落都係重用㗎喇
17 11又唔想走

清唔到d 人

#3Militao #7Hazard #18Jovic #23Mendy
#16VDB #11James

啱
如果普巴嚟
實要人讓件6號

波衫一定好好賣
#6pogba #7hazard #11james

C7 返嚟重好賣

買左vdb 其實仲會唔會買pogba

中場太多人

買唔到pogba先買VDB姐

唔會啦
想佢放機師

VDB真係勁咩

家陣條中場咁,點都J住先

踢荷甲唔見得好過O仔
差少少寧願買大力神算

要VDB唔要普巴

之前有人話係摩迪接班人
問下果位ching

VDB 似工兵feel,

Daily Mail: Paul Pogba has made a fresh attempt to force a move to Real Madrid after missing Manchester United’s final pre-season friendly against Milan in Cardiff on Saturday.

Daily Mail: The official reason for Pogba’s absence is he has aggravated a back injury suffered in training in Oslo earlier this week. But, we understand Pogba failed to turn up for the team flight to South Wales on Friday, much to the surprise of team-mates and club officials.

MARCA: A fee of between 60 million euros and 70 million euros could well be enough to tempt Ajax to sell van de Beek.

MARCA

Donny van de Beek has an agreement with Real Madrid, with Los Blancos now only needing to negotiate with Ajax.

太多技術型中場都唔係好事 有隻工兵都好既

Happy 20th Birthday to Brahim Diaz!

出發mk

咁姐係會放棄普巴

火暴

若黨

臭g

走左太子，入返個防中都應該

發現巴塞同埋皇馬條右路都好勁

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

James Rodriguez at the Real Madrid training room earlier today. #HalaMadrid

佢邊到似防中

圖右

MARCA:

Casemiro-Kroos-Modric: Europe's untouchable midfield in the past few years

This example of stability is rare across Europe, with a number of the elite sides experiencing change in their engine room in recent years.

笑閪咩迷屁狗

Instagram | Isco: Happy birthday my kid 💙

Pogba doesn’t have any injuries. He didn’t travel by choice because he’s not happy with his situation and wants to join Real Madrid. This was communicated to Solksjaer in the last training. His exit is still complicated since Woodward doesn’t want to give in. [@10JoseAlvarez]

發緊夢嘅手足小心
啲狗係mk等緊

普巴 Snapchat

James move to Napoli not yet dead

James Rodriquez proposed move to Napoli might still go through reports Corriere Dello Sport

Paul Pogba has decided to force a departure from Manchester United under the advice of Mino Raiola, the next few days will be “fun,” according to @Romain_Molina.

不了

快撚啲簽中場

請相信施DADDY

簽pogba + Van de beek. 但係想簽防中多d

是撚但啦 快啲手簽個中場啦

toni kroos

佩狗又阻撚住拖dad做野

Pogba has no injury but has not traveled with United because he does not want to. The player wants to move to Real Madrid. [@elchiringuitotv]

信拖同信克警有咩分別

黃大仙手足

冷氣軍師收皮先

收嗲啦牛屎佬

大事大非仲分化

大撚把牛屎佬企係前線發夢
你隻肉酸狗看門口都未看掂啊

Donnie van de Beek represents the future of Real Madrid and the process of the arrival of the midfielder to Real Madrid is on track. [la sexta @JLSanchez78]

肉酸狗死返大陸啦 屌你老母分化撚
你唔配做香港人

邊個叫邊個收皮先

冷氣軍師收皮先啦
平時靜鷹鷹 得閒出黎攞個彩

Van der Vaart: "If I were him [Van de Beek], I would even go to Madrid by bicycle.”

MARCA: Real Madrid are keen to negotiate for Pogba until the last minute with Manchester United in order to get the best possible deal, and they don't want to spend the near 200 million euros it would apparently take to sign him.

Zidane in Santander to watch son Luca's debut at El Sardinero

Real Madrid become less Spanish

I go to madrid by bicycle

Tommy

Marca’s cover: “Van de Beek yes, Pogba no” - Van de Beek confirms the negotiations: “yes, Real Madrid are talking with Ajax” - Solskjaer closes the door on Pogba: “Pogba will continue at United”

Sergio Reguilon will be out for 10 days due to injury. He is a doubt for Sevilla’s opening La Liga match. #AnimoReguilon

MARCA: A deal for van de Beek doesn't mean that Pogba has been completely discarded this summer, but Zidane is fully aware that if both midfielders are signed, a player who has long been considered untouchable may be forced to leave

Solskjær: "I have no doubt, Paul Pogba will stay at Manchester United this summer". 🔴 #MUFC #ManUnited #transfers

Journalist De Luca on behalf of Atletico President Cerezo: “James Rodriguez? Our team is already strong and we think we're already competitive for all competitions. The team is complete. But in football you never know what will happen tomorrow. Today I can say we're very strong."

ONDA CERO: Real Madrid will pay Ajax €60m for Van de Beek. They will accept the offer.

ONDA CERO: Van de Beek shines in midfield, behind the striker. The Dutch signing has a direct impact on Isco.

Goodbye and thank you Isco

琴晚多仔sancho打右翼勁到仆街，好過機師唔知幾多倍

尋晚連Lingardinho都勁過機司啦

勁過阿維

會員啾啾：曼城都唔要嘅棄將無資格踢我皇正選

AS: Federico Valverde is facing into a season where he can strengthen his place at Real Madrid. The midfielder, who will play his second season at the club having just turned 21, was given a vote of confidence by Zidane when he returned to the bench.

AS: Valverde can play as the holding man in a 4-3-3 and as the defensive midfielder in a 4-4-2- and both positions in a 4-2-3-1. His qualities include his defensive awareness and commitment along with being able to spot a pass from midfield and his willingness to execute it.

MARCA: Marco Asensio's injury has opened up a space on the right-hand side of Real Madrid's attack, yet with Vinicius Junior having failed to really impress throughout pre-season, Lucas Vazquez has advanced ahead of the Brazilian in the pecking order.

MARCA: Over the course of the preseason matches, Lucas Vazquez has played a total of 244 minutes and is the ninth most used player by Zidane this summer, suggesting that he has ownership of the position on the right-hand side.

拖：辛傷就另一個契仔上

雲迪碧克親證皇馬斟介

【Now Sports-體育】阿積士中場雲迪碧克承認獲得皇家馬德里斟介，似乎後者已啟動傳聞中未能羅致曼聯球星普巴的轉會B計劃。

荷甲本周開鑼，阿積士作客爆冷僅逼和維迪斯2:2，雲迪碧克（Donny van de Beek）雖然受離隊傳聞纏身，但仍然正選披甲，更在30分鐘建功，表現未受影響。

這名22歲荷蘭國腳賽後表示：「皇家馬德里的確正跟阿積士磋商，但我不能夠說太多。我的經理人會跟皇馬對話。皇馬是一支大偉的球會，但阿積士也是，我們看看將來發展如何吧。」

一眾隨隊出征的阿積士球迷在比賽期間，不時高歌「雲迪碧克！多留一年，多留一年！」請求這名6號青訓球星留下來。雲迪碧克回應道：「我全都聽到了。」

報道指，皇馬正跟阿積士在轉會費上討價還價，後者希望收取6500萬歐元，但銀河艦隊暫時只出價5000萬歐元。

圖片來源 : Twitter圖片

卡華查：施丹正測試球員

【Now Sports-體育】名帥施丹在上季季尾重返皇家馬德里後，成績麻麻，但仍然獲得右閘卡華查支持。

「現在是第2個階段，我希望施丹再次變得重要。我認為他比之前的準備做得更足，當然他已經經歷了一些之前沒有的事情，但將會做得很好。」卡華查（Daniel Carvajal）指，一眾皇家馬德里球員十分信任及尊重施丹。

在施丹麾下，皇馬於今夏季前熱身賽戰績平平，更曾於美國以3:7大敗予同市宿敵馬德里體育會腳下。卡華查認為季前熱身賽的勝負不重要，全為備戰8月17日對切爾達的西甲開鑼戰。

卡華查表示：「這些比賽只為了令球員重拾比賽感覺。教練正測試球員、戰術，希望找出各個可能性。像我之前說過，我們要肯定於17號能夠全取3分。」

圖片來源 : ©AFP

“Training Time 💪💚” - Zizou

MARCA: Toni Kroos has played the most minutes since the club embarked on their tour of the United States, with the German playing a grand total of 335 minutes.

雲達華治：雲迪碧克踩單車都要去皇馬

【Now Sports-體育】盛傳皇家馬德里看中中場雲迪碧克，雲達華治就提議後輩無論如何都要加盟銀河艦隊。

去年11月掛靴的雲達華治（Rafael Van der Vaart）跟雲迪碧克（Donny van de Beek）有不少共通點，大家都是阿積士青訓產品，亦同樣是荷蘭國腳，後者更有機會跟隨前輩步伐，加盟皇家馬德里。

曾於2008至10年效力皇馬的雲達華治表示：「就算要踏單車去馬德里，他也要簽約皇馬。現在是理想的時候，他很有機會成功。皇馬經歷了糟糕的球季，球迷預期增兵，球會的情況與阿積士不同，但他肯定可以在激烈競爭中獲得出場機會。」

「他在上季歐聯踢得精采，是一名勤力的小子，將會成為球迷的寵兒。」雲達華治續說。皇馬在羅致曼聯中場普巴一事上未有進展，據報已經把目標轉到22歲的雲迪碧克身上，而且幾近跟阿積士達成協議。

拖：熱身賽每人都有上陣機會，到開季就用返勝利十一人

Eder Militao is ready to debut for Real Madrid

Zinedine Zidane will hand Eder Militao his Real Madrid debut in Wednesday's clash with Red Bull Salzburg, with the former Porto defender having hugely impressed since his arrival in training a week ago.

Asensio to undergo surgery next week

Real Madrid were aware of the extent of Marco Asensio's injury as soon as the first report came back from the medical staff in Washington, and the winger is set to undergo surgery next week.

ONDA CERO: Marco Asensio has not yet undergone surgery, as inflammation must decrease. Jese Rodriguez had performed the surgery early and suffered a setback.

謝斯

Militao, Casemiro, & James

Donny Van de Beek just confirmed that Real Madrid are in talks with Ajax. Van de Beek already agreed personal terms with Real. ⚪️ #RealMadrid #VandeBeek #transfers

普巴就真係不了

會唔會後日就done deal

Ajax wants 70 million euros for Donnie van de Beek but the deal could be closed for 55 million euros + 10 million euros in variables. [abc]

Marseille emerge as a possible landing spot for James Rodriguez

黑狗又爆人頭

今晚好多街坊中招

去街食個飯都打

【資料庫】皇馬僅9「牛」近12年最少

【Now Sports-體育】皇家馬德里今夏賣走多名西班牙兵，一隊只餘下9名土炮，為近12年最低的數字。

皇家馬德里早年開始刻意收購多名西班牙小將，現時主將伊斯高、卡華查就是在2013年從馬拉加來投，同年還有艾拿拉文迪；其後，阿辛斯奧、施巴約斯等土炮先後加盟，小將摩拉達、拿祖費蘭迪斯亦上位。

上季，皇馬一隊連同由青訓提升的球員，已經有13名西班牙兵，為近5季新高。不過，教練施丹（Zinedine Zidane）今夏重組陣容，已借走域基朗、華利祖、施巴約斯，亦放走防中馬高斯路蘭迪，令一隊只得9名土炮。

在這9名土炮當中，只有隊長沙治奧拉莫斯為必然正選，伊斯高、卡華查等都面對非狂牛兵的強大競爭，如新加盟的美列度奧、夏沙特。相信在西班牙國家隊最新一期的入選名單，皇馬球員的數字會再創新低。

Pogba is looking to force United to accept his departure to Real Madrid while the Premier League transfer market is close to closing. The player wants to play under Zidane but Solskjaer has a clear position that he will not leave United. [la sexta]

MARCA: Real Madrid’s aim was to offload Lucas Vazquez and send Rodrygo Goes to Castilla. Yet the injury to Asensio means Vazquez is now needed and the idea of sending Brahim Diaz out on loan has been scrapped.

邊個垃圾仲返工？
垃圾公司可以唔做了

垃圾公司火暴

直接話有急事

MARCA: The fact that Karim Benzema and Marcelo are the nearest two players to him with 290 minutes each shows that Zidane is certainly leaning further towards the players he has experience working with.

ABC: Real Madrid will sign Van de Beek for €50 million + €10m in variables.

做錄音機袋幾十萬

有冇巴打知吐路港點

屌你老母林鄭收皮啦
講野重覆又唔回應人
讀死書

咁都負皮 藍絲你快啲仆街死

班仆街對人不對事

AS: Manchester United has until Thursday to find a substitute for Pogba. Real Madrid look to finance his signing with sales of Bale, James, & Mariano.

mufc have rejected an offer of £27.4m + James Rodriguez from Real Madrid for Pogba. They were unable to put together any deal that would come close to the £150m asking price #mulive [times]

Marca’s cover: “Zidane pushes” - Key week as the Frenchman wants to close the team as soon as possible - the purchase of van de Beek and the sale of James and Bale are priorities

Goodbye and Thank You Zidane

今日 屯門
自己嘅主場
火暴

發夢見到召集曬屯門皇迷 放工好快啲來屯市

十八區爆

屯門好平靜

施蒙尼批皇馬：冇自己風格

【Now Sports-體育】馬德里體育會主帥施蒙尼指出，同市宿敵皇家馬德里沒有明確的踢球風格，或是該隊去季成績下滑的原因之一。

「當每位教練去到一間新球會時，都必須先了解它們過往的歷史，否則將很難交出好成績。」施蒙尼（Diego Simeone）接受阿根廷媒體《民族報》訪問時說。「如果我感受不到那間球會的底蕴，是不會去執教的。每次接掌一支新球隊前，我都會問自己：『這間球會的歷史是甚麼？』，並將自己的個人風格融入隊中。」

施蒙尼2011年12月開始執掌馬德里體育會後，球隊穩守突擊的風格早已深入民心。被問到歐洲還有哪些頂級球會具備像馬體會般的雄厚底蕴，這位阿根廷籍教練就列舉出阿積士、巴塞隆拿、祖雲達斯都有接近的條件，但卻認為同市宿敵皇家馬德里沒有自己的足球風格。

「皇馬的踢球風格只是根據球員的能力而決定，在青訓中也沒有向球員們灌輸某一種踢法，它們只是靠球星們的更替而維持實力。反而，像曼城那些沒有輝煌歷史的球會，於哥迪奧拿帶領下開始建立起球隊獨有的風格，或許10年後我們便會說這就是曼城踢球的特色。」施蒙尼補充。

老實講 駁唔刀

On this day in 2009, Real Madrid signed Xabi Alonso for €32m. What a signing he turned out to be.

MARCA: Takefusa Kubo would be the player sacrificed, despite his impressive pre-season. Zinedine Zidane and the club still want to ease him into life in the capital.

MARCA: Rodrygo's situation isn't the clearest in Madrid. Nobody really knows yet if he'll have a similar season to what Vinicius had last year and make the leap from Castilla, but the option is there should Zidane need to call on him.

咁有風格贏左幾多個歐聯冠軍啊
講有風格呢樣嘢 由巴狗口中講出嚟都話
施蒙尼呢條垃圾就收皮啦 佢教出嚟既風格咪淨係識茅同打交
贏場友賽以為自己贏左歐聯咁衝出嚟吠

MARCA: Its clear that Zidane wants James Rodriguez gone, and Real Madrid are hoping to get between 40 million - 50 million euros for the Colombian.

講真 咩米咪煮咩飯
根據球員能力嚟改戰術我覺得冇問題
總好過因為歷史/教練固執而一直唔改戰術導致成績下滑

Eriksen: both Real Madrid and Man United remain in the hunt

Real Madrid have informed Eriksen that he remains an alternative to Paul Pogba, while United are understood to be close to agreeing terms with the Danish midfielder.

Real Madrid give James Rodríguez and Napoli 10 days

According to La Repubblica, Florentino Pérez and Aurelio De Laurentiis have agreed a deal for the midfielder if no offers arrive before 15 August.

Jovic returns for Real Madrid

Paul Pogba: Manchester United reject cash and James Rodriguez offer from Real Madrid

Manchester United have rejected an offer from Real Madrid for Paul Pogba which included cash plus James Rodriguez, according to Sky sources.

光頭閪幾時先走

以為入左平行世界,果然無犬出現係最和平

和777一樣永續

屯門啲狗好撚懶 坐係到等左勁耐先放煙

Juventus, Real Madrid and Atletico Madrid are among European clubs who could look to snap up Christian Eriksen for a cut price | @Matt_Law_DT

今日金鐘食放題食到開唔到眼抖唔到氣
好想快啲完呀

嬲

之前好似有人話過皇馬風格就係無風格
因為可以多變
雖然而家唔係

MARCA: Manchester United & Tottenham are the only possible destinations for Gareth Bale. He could be used in an operation for Pogba.

ABC: Van de Beek knows that his contract with Real Madrid will be for six years. Everything has been decided, but Ajax wants the player to travel to Greece to take part in the Champions League qualifiers.

MARCA: Although these negotiations for Van de Beek haven't yet reached a conclusion, Real Madrid are hopeful of closing a deal for 50m euros plus a small number of potential add-ons.

MARCA: Then there is Mariano Diaz. Monaco have a big offer on the table, but he has been reluctant to leave. Though not playing a minute in the US has opened his mind to offers, while his goal in the Audi Cup hasn't changed his place under Zidane.

AS: So far, Real Madrid's summer signings have played just 32.86% of the LaLiga giants' total pre-season game time.

帶埋去踢歐聯咁我地買黎做乜

Real Madrid: Bayern keeping tabs on Bale, eyeing loan deal

Bale: Shouts of "get out of Real Madrid" as player leaves training

As’s Cover | “Zidane only wants Pogba.”

AS: Andriy Lunin is the only youngster in the current Real Madrid squad in line to leave on loan.

Carlos Valderrama: “Let James Rodriguez go to another team. The coach doesn't want him. If he stays at Real Madrid, he won't play."

Ten Hag, Ajax Coach: “Van de Beek has traveled with us and he will play tomorrow.”

Source: 蘋果體育

【終極復仇】傳摩佬回歸皇馬 封殺普巴上艦美夢

前曼聯主帥摩連奴在上季遭紅魔辭退，當中原因與陣中法國中場保羅普巴不和有莫大關係。那邊廂過去一季戰績強差人意的西甲豪門皇家馬德里，由施丹回歸執教後仍未見起色，球隊在季前熱身賽戰績依然欠佳，有指一旦情況持續，最遲會在12月向施丹開刀，並會邀請摩連奴回歸執教。一旦摩佬再次擔任皇馬主帥，便會堅決終止收購普巴的行動。

普巴在今夏曾透露希望離開曼聯，轉投夢寐以求加盟的皇馬，但在紅魔尚未物色合適替代人選，加上皇馬連番收購後資金不足下，難在今夏成事，或會在一月或明夏才再提出斟介。不過一旦皇馬在來季季初戰績欠佳的話，施丹或在年尾前烏紗不保，由摩帥接任的話，便肯定不會接受昔日叛將來投。

La Repubblica: Florentino Pérez and Napoli President Aurelio De Laurentiis reached a verbal agreement that if no suitable offer for James Rodriguez arrives before August 15th, he will be allowed to join the Serie A side on loan.

【特稿】後衛癲價唔關西甲事

【Now Sports-體育】後衛的身價近年直逼進攻球員，不少防守專家都以超高價轉會，但在西甲就相對平淡。

今夏，曼聯以8800萬歐元從李斯特城簽入中堅哈利麥佳亞（Harry Maguire），拜仁慕尼黑用8000萬歐元羅致馬德里體育會左閘盧卡斯靴蘭迪斯，祖雲達斯則花7500萬歐元由阿積士收購中堅迪歷特。

連同剛被哈利麥佳亞踢走最貴後衛之名的利物浦中堅雲迪克，史上最貴後衛頭3名的轉會費總和為2.57億歐元；西甲3雄巴塞隆拿、皇家馬德里、馬德里體育會合共12名中堅的總轉會費亦不過是2.25億歐元。

事實上，上季冠軍巴塞陣中最貴中堅為朗格利，於2018年從西維爾加盟只需要3600萬歐元。至於馬德里體育會今季簽入2名中堅阿莫素、菲臘比合共只傳出了4500萬歐元。就連向來財大氣粗的皇馬，最貴中堅美列度奧的身價僅5000萬歐元。

華達拉瑪勸J洛：你扯吧啦！

【Now Sports-體育】哥倫比亞傳奇中場華達拉瑪認為，後輩占士洛迪古斯應該離開皇家馬德里。

28歲的占士洛迪古斯今夏完成拜仁慕尼黑的2年借用期，回歸皇家馬德里。由於他向來不獲教練施丹重用，所以很大機會被賣走，可是就算拿玻里、馬德里體育會曾生興趣，最終都未能成事。

球員時代跟J洛同樣是哥倫比亞王牌攻中的華達拉瑪（Carlos Valderrama）認為：「讓他去其他球隊吧。教練不要他，如他留在皇馬也不會有上陣機會。」

57歲的華達拉瑪更指，皇馬處理J洛的手法令人困惑：「當J洛加盟時，會長為他舉辦了派對，到頭來主帥卻不想用他。要是他留下來，肯定不會披甲，倒不如讓他離開吧，因為是教練選擇出場陣容。」

發夢發到好撚攰

提防左膠 你我有責

終於有幾日休息下

Real Madrid's final push for Pogba

Real Madrid aren't alone in their race against the clock to sign Paul Pogba as Juventus are also interested in the Frenchman and want to make a move immediately.

Kroos: "We want to play better football, and more consistently.” [Kicker]

Kroos: "If you play better, you'll be in the fight for the titles.”

Kroos: "It is not easy to take the team back to where Zidane left it, it is difficult to reach that level.”

Kroos: "Our team was in a different situation when Zidane returned in mid-March of 2019 compared to when he left the team in May 2018.”

Kroos: “Jovic has integrated well. But he had bad luck with the injury.”

TOMORROW!

Red Bull Salzburg vs. Real Madrid
19:00 CET
Red Bull Arena

¡Hala Madrid!

Eden Hazard

有時睇睇下直播都兩三點

個肚腩

呢度唔少人嘅身型都好過佢

買左今季作客
好型好好J
但唔知係咪仲係NIKE
印唔到世三

關nike咩事?

路

車仔果時係nike嘛
唔知會唔會仲有contract之類
定只係未決定好number
之前呢d big name真係一出波衫一定有得印
我買果時得modric kroos marcelo isco +幾個唔會想印佢上去既

未決定好number姐
馬撚又唔自己轉no.
明知全世界皇迷都等緊世3著7號=.=

Real Madrid & Juve are preparing a last offer to United for Pogba - if United don’t find a substitute by Thursday, it’ll be almost impossible for them to sell Paul. Real Madrid don’t want to buy Pogba for more than €150M. Madrid are willing to include players. [marca]

Cuatro: Real Madrid won’t go after the signing of Pogba until either Bale, James, or Isco is sold.

AS: The price of the Santiago Bernabeu rebuild is €575 million with financing for 27 years. Real Madrid will pay €29.5 million per year starting in 2023 and ending on 30 July 2049: the total amount will come to €796.5 million including interest.

AS: The renovation of the Bernabéu is moving forward. The estimated finish date is October 2022 with the work being carried out by FCC. It will be covered in stainless steel with a retractable roof along with a 360 degree LED screen that will completely modernise the inside.

Cristiano Ronaldo: “My goal celebration? was when we were playing Chelsea in the USA and I really don’t know how it came about. I scored and it just came out. It was completely natural to be honest. Afterwards, I realized I enjoyed it and started to do it more often.”

PSG expect Real Madrid to accept the offer of loan with option to purchase for less than €200M. PSG offered Neymar and Madrid waits patiently for Zidane to decide. The player and the Spanish club already have an agreement. [@IgnacioMiguelez]

MARCA: Football’s Most Expensive XI

Valverde has his passport: Militao, Vinicius and Rodrygo will be the non-EU players

Pogba: Raiola mentions Juventus to put pressure on Real Madrid

MARCA: Even if Van de Beek does play in the qualifying rounds, this would not cup-tie him and he would still be able to represent Real Madrid in the group stages.

Why get Pogba for €170m when you can get Eriksen AND Van de Beek for just over €100m?

🇫🇷

深水埗個四隻狗
一路叫人走一路叉人頸
係咪肉酸黎 戇鳩鳩咁

笑死
越整越大鑊 圍到佢驚

Liverpool have no intention of selling midfielder Fabinho after the Reds star was linked with a big-money move to Real Madrid. [Liverpool Echo]

最支持係買呢個

Medellin-based outlet El Colombiano had reported that Real Madrid had made an initial €65m bid for Liverpool midfielder Fabinho, which included a potential €10m in add ons.

However, the Liverpool Echo reports that those rumours are not true and that the Brazilian will be staying at Anfield.

VDB 登雕未？

丹尼路去祖 牙朗慘到

Gazzetta dello Sport has published a ranking of the best under-20 footballers in the world today, with two Real Madrid players making the top 10. Vinicus and Rodrygo sit fourth and eighth, respectively. [as]

Brahim Díaz, is in 17th position while Madrid's Japanese starlet Kubo is ranked 27th.

Today’s winning team

The Premier League is Gareth Bale's only avenue out of Real Madrid

As the Premier League transfer window comes to an end on Thursday, a move to England appears to be Gareth Bale's only realistic option to escape from Real Madrid this summer.

笑撚死

香港危難當前 世佩會否冰釋前嫌

Valverde got his Spanish passport. Zidane will use Militão, Vinicius & Rodrygo as the foreign players in La Liga. Zidane decided that the victim would be Kubo despite his performance in preseason, Zizou and the management want to deal with Kubo calmly. [marca]

PSG expects Real Madrid to accept Neymar’s loan offer with the purchase option - in principle will be less than €200M. PSG made the offer and Real Madrid are patiently waiting for Zidane to decide. The player and the club already have an agreement for months. [@elchiringuitotv]

Kubo stay
Vinicius loan la
牙維比臭ching用左個名之後無勁過

吉祥物嚟

其實擔泥咁廢
點解踢親都係班霸.....

阿辛斯奧斷十字韌帶

右閘比完波之後衝上前鋒位 新打法

師承馬些路副隊長

好過癮

Kubo and Rodrygo back to Castilla with Raul.

More of Lucas Vazquez for us

腦魔派

機師out

吊

ONDA CERO: Signing Van de Beek doesn’t mean Real Madrid won’t get Pogba. Zidane wants the Frenchman and that is his priority. Real Madrid will go after him until the very last second.

Gazzetta dello Sport: Best U20 footballers

1. Jadon Sancho
2. De Ligt
3. Havertz
4. Vinicius Jr
5. Joao Félix
6. Donnarumma
7. Foden
8. Rodrygo
9. Sessegnon
10. Leao

MARCA: Gareth Bale, James Rodriguez, & Mariano Diaz are not part of Zidane’s plans for next season and they are expected to depart the club by the end of the transfer window.

Gareth Bale has been left out of the Real Madrid squad for tomorrow’s friendly v Red Bull Salzburg. Currently no sign of him being reintegrated into the 1st team picture nor the relationship with Zinedine Zidane being rebuilt or moving clubs before Spain’s transfer deadline #RMFC

@bbcsport_david

welcome both

ONDA CERO: Real Madrid has no intention of signing Neymar. PSG have not offered the player to Los Blancos.

AS

Neither Real Madrid nor Bale are interested in arranging a loan move.

“Don't forget that Bale is sponsored by Adidas & this is a brand that has a lot of money invested in Bayern," AS was told by a source w/ intimate knowledge of the strategic processes at the Allianz Arena.

覓膠你負皮me?

Carlo Ancelotti: “Have I forced the president to sign James? Not just that, I even threatened him. Obviously I'm joking, but we are evaluating a number of situations, which the president has spoken to me about. But we all want to improve the team. We all want to win."

Not me 岩岩比左個正皮

好兄弟！

AS: Hazard - it’s your time
• The Belgian has played 5 times and has not shown up yet
• Casemiro & Militao will have their first minutes

買到2個都叫做可以輪換吓

想要fabinho VDB
No Pogba please

We have james

保守派

Ten Hag, Ajax Coach: “There are many rumors, but there is nothing definitive. I don't know if Van de Beek will leave us. I hope he stays here for a long time.”

Real Madrid: Pogba a step closer as Eriksen nears Man Utd move

Zidane in total control of Real Madrid's transfer activity

Manchester United unhappy about Real Madrid Paul Pogba transfer tactics

Manchester United are unhappy about Real Madrid's public courtship of Paul Pogba as they continue to resist selling the midfielder.

肉球:

係就all in Pogba 啦光頭🐶

Fuck u 光頭閪

Jovic 25 有入大名單

世清鞭打肉球

世vs佩

覓膠：

肉酸係狗

Match Day | Wed. 07 August

Red Bull Salzburgo vs Real Madrid

Time | 19:00H CET

Stadium | Red Bull Arena

#HalaMadrid

更新左你班友冇得惡意負皮me

No james will lose

Not in Zidane's plan

Zidane lan la

真

已負皮

各位ching好
新仔第一日報到

自貼連高登背景是常識吧

冇左摩迪?

仲諗住可以睇吓james

咁多後防jm9

比人輪

諗住輸少啲

三間救巴爾出火海？

【Now Sports-體育】皇家馬德里球星加利夫巴爾欲離又止，前景未見曙光，傳聞三間將成「白武士」出手相救。

30歲的威爾斯球星加利夫巴爾（Gareth Bale）離開皇家馬德里之心昭然若揭，但高昂薪酬嚇怕買家，《阿斯報》披露德國品牌三間有意介入，並以說客身份為拜仁慕尼黑借用他。

消息人士指：「巴爾由三間贊助，拜仁也由三間贊助，這品牌已投資了很多錢在拜仁身上。」三間支持拜仁超過半世紀目前合約尚有5年，若巴爾加盟拜仁，對三間是一石二鳥。

巴爾年薪為3000萬歐元，並從三間獲得每年400萬歐元贊助，若威爾斯人留在皇馬被投閒置散，將直接影響其商業價值，故拜仁從商業方面考慮，也有羅致巴爾的誘因。

收到風光頭佬想將米列圖打防中

25仔

Luka Modric has been discarded from today’s squad against Salzburg due to an overload during yesterday’s training.

AS: Of the two centre-forwards, Benzema would be tasked with dropping deep to link up with the midfield, while Jovic would be in a more advanced, target-man role.

AS: Zidane is considering playing a 3-5-2 today with Hazard released from defensive duties...

Militao Ramos Varane
Carvajal Casemiro Kroos Hazard Marcelo
Benzema Jovic

Eriksen's desire to play for Real Madrid or Atletico cools Manchester United's interest

Real Madrid, James not selected for friendly game against Red Bull Salzburg

James Rodriguez seems getting further and further away from Real Madrid. The Colombian midfielder has in fact not been selected for the friendly Zidane's team will play on Wednesday in Austria against Red Bull Salzburg. Another signal from the French coach stating the former Bayern Munich player is getting away from Madrid. As it's been reported many times, the negotiations with Napoli had been in advanced stages before getting brutally stopped. The player is also courted by Atlético.

Besides James, Gareth Bale and Mariano Diaz are also out of the list for the next friendly.

暗黑兵法。最終勝利squad.

屌你我打352洗撚請番你條光頭佬
我搵干地教唔撚好？

why no modric

Eriksen23與佩雷斯主席是不能分開的

Sky Sports: Manchester United have stopped negotiating for Eriksen because they believe that Tottenham midfielder only wants to move to Real Madrid.

賓狗條垃圾打target man出唔夠醜咩
躝返去里昂啦

有拖狗照，踢到40歲成為皇狗上陣王

modric不如畀佢放一個月假 佢就死 上年世盃揸乾左

442?
施丹傻撚左?

你講到佢本身正常咁

Source: Madrid will go for Neymar if Pogba bid fails

Real Madrid will switch their attention to signing Neymar if they can't complete a move for Manchester United midfielder Paul Pogba by the end of the Premier League transfer window, a source has told ESPN FC.

今晚係咪冇台播

Real Madrid have seriously entered in Neymar negotiations. Next few days will be key. [@10JoseAlvarez]

咪買呢條麻煩友

光頭閪咪咁自負好無
追親都麻煩友

Ajax line up Van de Beek replacement

Negotiations have begun with Brugge over the signing of Hans Vanaken in the event that Van de Beek signs for Real Madrid as Pogba alternative.

📝 Your @RealMadrid starting XI to face @FCRBS_en!
#HalaMadrid

真係3後

又想失幾多球

邊到有link唔想睇大陸網

352
定仔防中

有米路

3中堅

無KUBO 無兩個巴西仔
唔睇了

FIFA 20 CAREER MODE

Jose Callejon: “I want to beat Barcelona. It's a special game for me because of my past. It's a friendly, but it's very important for us.”

有某link Ipad link

光復香港 時代革命

綠衫

有冇link可以睇到？

觀察下米列圖可唔可以接班

Isco d傳球真係一直都無進步過

好難得有一晚係可以安心坐係度睇波

懷念當年黑衫

如果沿用返黑色做作客

香港應該會幾好銷量

撐皇=建制

建你老母

仆街 世三做咩事

拖狗對膠水腳特別偏心

牙賓爭啲

賓狗

Same old Benzema

熟悉嘅賓

世三

未睇到 皇馬app就彈左notification

世三！！！！！！！

破處

肥仔入波

World 3

終於入

龍門掂到都入

已經瘦返啲

邊個射入

25打反擊真係幾好

肥仔

個脯大過我

剛剛到步個陣 同中年阿叔差唔多

差d追和

南野

高野拓實

細佬無回防？

唔想守就咪踢閘啦

細佬一流都打左翼

isco lan la

isco同牙賓零默契

Isco 有價好賣

牙賓行雲流水嘅插花

懷念16/17

南野其實都ok

Jovic Ben 最前
世三打isco宜家個位會好d

isco...

肥仔呀

其實係352

賓周 世三

細佬 高仔 卡沙 依司高 卡仔

米 拉。 華

拖舟好撚保守

皇家馬德里 可能係世界上最性感既球隊

可惜呀世三 單刀唔入

穿窿安全套

反擊得幾靚 可惜射得7

isco同牙賓擺明唔妥

Isco jm9

世三好唔fit

世三d射術

成個街場阿伯咁

戒漢堡包啤酒未？

完場即刻啪番個

雙肥人

睇左個上半場532 又好 352都好 中場除左不死人 做到防守第一道防線
之後靠kroos 或modric都搞唔掂 同埋hazard鍾意痴邊踢 佢好多時都鍾意拉返落邊幫手

Hazard & Benzema have chemistry already. Their styles of play compliment each other really well. Casemiro & Militao have looked sharp despite only just coming back. Varane & Marcelo look good. Carvajal & Isco seemed gassed.

benzema

嚴重被低估

上季季尾有睇車

點解夏薩特好似變左第二個人咁

Real Madrid XI

佢年年季初都肥到隻豬咁

上年世三堅好波

今季又要爆

上季想佩狗買佢咪踢一季好波
而家會已轉可以盡情食漢堡包

呢個陣 新季用 肯定畀人場場456

祖域終於出返

中場完全斷晒

薩爾斯堡紅牛應該有西甲下游水平

完全無組織

卡華積麻煩雪一雪先 發夢

拖舟今季友誼賽有無露過笑容？

係咪可以開賭盤賭佢幾時被佩狗炒啦？

10場以內

Odriozola都無態

開季先見真章嘅

無人follow 要班中堅助攻 光頭佬 你腦退化呀

到底係Jovic問題定點

中前場斷開晒。。。。

陣式問題

換世三想點？

7條友係後場控波 乜撚野打法黎

季中要求離隊

正常打返433咪算 你轉撚左個乜陣

仲要控唔到, 平安鐘控球打法

拖舟新打法

條中場真係好廢
Pogba又好 Eriksen VDB都好
快手買番黎 咪再用卻

無左牙辛 光頭完全唔識換人

機師

皇牌機師要出場了

大家最愛嘅魔翼機師準備登場了

下半場無見過馬些路 拿祖
剩係見到卡華積瘋狂傳失

機師拿祖真係好命
踢巴塞既話應該一季比人清走

今年目標 保到頭4
第3都驚輸畀華西

啲防守亂咁出腳，學屆咁

成日唔用防中 踢閪咩

牙維？

洗咁多錢都唔覺得有勁到

俾埋$拖師買普巴吧

不如叫摩狗返黎執執個後防先啦

呢下算帶得幾好

唔入

牙維識唔識射波

牙維

傳控帶射都跌左20以上

條死黑鬼啲射波真係垃圾到

牙維好撚廢

冇左腳

同上季有乜分別

拖唔識教新仔
借牙維出去啦

牙維啲射門零進步

盧蛇開頭都威過下
蘇蛇識雪廢伊 用牙維龍仔M洛
拖

唔好講喇 賣剩牙維

拖識棄禿沾

但用西班牙三廢

Kubo to Valladolid on a one year loan. Yet to be confirmed, but these are reports coming out.

牙維真心好廢....

條撚樣永遠想帶一帶先傳, 要改下呢個習慣

*射

下季買到包皮普巴都唔覺會有起色

係就借垃圾維過去啦屌

蘇蛇帶就算輸波都唔會咁悶

睇晒成場 呢個打法好撚大問題
下半場中場無左不死人 完全無人控制到個中場中
龍門一開波 兩隻邊中堅拉到落邊線咁制
兩隻所謂既翼完全現唔到身 跟住個三場中場中又完全幫唔到波
夾硬迫中堅斬上去 或者夾硬傳落中路畀人迫死
未撚開季就賣走晒班中場中 我屌你老味咩光頭佬 普巴又唔夠錢買 艾歷臣又唔岩駛

蘇蛇是無辜的

清卻 摩重要比賽先出
買多兩件中場

如果佢要咁打 一定要買普巴類型中場 摩 伊 畀人抱住黎屌到返後半場

沒有 找到出口 出去也好
終點一世也未到
迷宮之中 你必須跟我好
途人們 相繼地回家
如果正在播 新聞報導
題目會是 發現一對男女 地底街裡失
(証實這對男女 活得一切安好)
一生都不出去也好 一街商店繼續掃
長居於此 何用再找地圖
疲勞時早報做被鋪
如果肚餓了 草餅當飯
相愛到 忘了歸途 地底街 跟你終老

first goal

卻唔會清架喇續完約

今季同上季應該冇乜大分別 又係等柒

好似話 用摩迪+拿華斯+1.2億 換尼馬

洗咁多錢但繼續踢閪波
固執到死，伊鳩、馬副隊呢啲過氣嘅
留隊都算仲要重用，唔死有鬼

買完仲衰，俾卻老個位佢連眼神防守都無埋

寧願買vdb試吓

其實3-5-2踢落唔算差 尤其上半場 不過好大機會係因為米路回歸
但積仔成個熱身賽個狀態好差 機師就算數
條右路唔知點搞好

佢今年狀態同上年差好遠

咪鬼追尼馬啦，問題明顯出喺中場到，買Pogba and VDB

買中場未呀

夏神歸隊超重？費比加斯：好奇咩？

【Now Sports-體育】夏沙特被批評放完暑假後超重，但前車路士隊友費比加斯認為問題不大。

夏沙特（Eden Hazard）今夏從車路士加盟皇家馬德里，但於暑假歸隊時明顯身形暴漲，更被指超重了7公斤。費比加斯（Cesc Fabregas）表示：「我很意外大家會談論他的體重。」

費比加斯指出，季初這情況對於夏神來說很平常：「好像大家都沒有看過他征戰英超那7年。季前對他向來都是個困難，而且效力皇馬是一件大事，但我不會質疑他，他將會領導隊友踢出好成績。」

效力摩納哥的費比加斯又自爆，之前曾4次獲皇馬斟介：「皇馬曾4度對我表達強烈的興趣。頭兩次我還很年輕，第3次的時候，我已經決定回歸巴塞隆拿，但我仍然有聆聽他們說甚麼。」

請問點整個會旗GIF?

賣左isco先

波衫number點搞 想印都唔知印邊個

7 號James

diaz唔係唔讓咩？

The names being considered in 'Operation Neymar' and that interests PSG the most are Modric and Navas plus cash. A deal looks close. [@10JoseAlvarez]

Official | Marco Asensio has undergone successful surgery today

Kubo will join Real Valladolid on a season long loan. Ronaldo insisted on his signing. [@jpedrerol]

FT: Real Madrid Castilla 3-0 Alcorcon

Goals
• Rodrygo
• Pedro
• Baeza

Real Madrid deep in talks for Neymar - reports

Spanish outlet El Chiringuito has reported that talks between PSG and Real are advancing, while Catalan daily Sport claims its sources close to negotiations have confirmed that Los Blancos have offered the Parisian club 120 million euros plus Ballon d’Or winner Luka Modric in exchange for Neymar.

Hazard Jovic Neymar
Pogba Modric
Casemiro
Marcelo Ramos Varane Carvajal
Courtois

有尼馬 無modric

courto
car varane Ramos marcelo
case pogba
isco
neymar benz hazard

最正路係咁

佢負皮王不用理

屁馬好少打右邊

官方幾時先公布number

一早已經話要賣呢件過氣金鐘

*金童

Welcome Eriksen

焦点を合わせた

肉球下場:

Jovic 水貨confirmed

Ok thx

Instagram | Marco Asensio’s brother, Igor: The countdown begins

Ancelotti: “I don't want to talk about James Rodriguez right now. It's a topic that is talked about too much. If I have to talk to him about something, I talk directly to him.” [marca]

想做隻狗

多謝晒!!!明燈指路!!

你一直都係狗

對羅馬 456

Time running out for Madrid to secure Pogba signature

The French coach is only interested in the services of the United player and Real Madrid will need to meet the asking price of 170 M€.

Barça convinced that Real Madrid are still pursuing Neymar

Executives at the Catalan club are convinced the Brazilian striker will not remain with the Parisian club and that Real Madrid are not out of the race for his signature.

被456

Kroos admits to having an agreement to join Manchester United before signing for Real Madrid

"I knew that Manchester [United] loved me and that [David] Moyes supported the signing completely," he told GQ.

"In the end, we verbally agreed to it. I'm not someone who thinks about what could have been.

英超轉會窗倒數

Pogba黎未呀

Real Madrid ready to make €100m+ bid for Neymar as Barcelona hopes fade

Real Madrid are preparing to swoop for Paris Saint-Germain star Neymar, with the Spanish club willing to offer €100 million-plus (£92m/$112m) as an opening bid.

皇家馬德里警告曼聯 尚有不足4小時尋找Pogba接班人

幾十隻翼拓咩
中場又唔買人

死阿狗又話無轉會budget
雷斯都簽埋
下季鏝城猁狗都要頭寒了

愛蛇>>>>>>>>>>廢老雲膠

試用咗Rodrygo+Kubo中場 好似work
所以Hazard+Neymar打中場都work

借走牙維 留久保

買到人未呀屌

放題路

唔知點解祖記肯

唔撚想要屁馬啊屌你老母 佩狗

福將嚟
喺皇馬俾人屌足成季去到歐聯決賽繼續正選 就算頻頻出錯俾卡拉斯高撚狗依然照贏波袋冠軍
喺曼城更加唔洗講 大半季坐後備喺板凳幫隊友開能力加成 拎埋本土三冠
下季祖分分鐘袋晒歐聯意甲

意甲輕鬆啦

有實力囉屌你

Hazard will resume Cristiano and Bale’s role in leading counter attacks with Benzema finding him spaces. Courtois passed to Benzema who found Eden who scored. Hazard and Benzema are building a great connection. [marca]

AS: Luka Modric will stay at Real Madrid. His circle has stated he is very happy at Real Madrid and will not be included in any deal for another signing.

Nominees for the 2018/2019 Europa League Player of the Year...

Eden Hazard
Luka Jovic
Olivier Giroud

La Gazzetta dello Sport: There is interest from Modric in a move to AC Milan. He has told Real Madrid he would only leave them for Milan. However, it is unlikely to see Modric in a Rossoneri shirt in September, but next season may be a different story.

ONDA CERO: Gareth Bale is the most important sale for Real Madrid, but they know that each day that passes they will get less for him.

bale+james+navas +100m 換尼馬 15m人工
deal?

AS: Real Madrid will still be able to sign Pogba after this evening's deadline (the window in LaLiga closes on September 2) but it will be highly unlikely that United would sell a key player such as Pogba with no natural back-up to cover his absence.

AS: Van de Beek is a more economic option with Ajax expected to sell for a fee of 50-55 million euro but Zidane is maintaining that Pogba is the only player he wants as time ticks down with the closure of the EPL transfer window Thursday at 18:00 CEST certain to impact any move.

鵰

快啲躝啦

ONDA CERO: Everything indicates that Gareth Bale will not leave for the Premier League because he does not want to cut his salary.

幾時有決賽正選牙630